[一人一句道破愚民既歪理]

警察代表既只係政權，並非正義

維持既只係政治，並非法治